[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1803)

正=羊

Ok

已針勿念

車仔真係早買早享受

遲買輸多舊

諗緊轟 標準 馬賽 格流
定轟同馬賽算

一早買左

其實車仔同尋日祖記一樣，個個都話鬼盤，咪又係開出黎，allin車仔上樓

阿妓歐霸-2好似未嬴過

建議 PAOK

-1或者-1/1.5我會要paok

姐係反而讓得淺你仲有信心?

格流係咪又會有紅牌
維拉利耳憑咩讓咁多

我覺得贏一粒應該無問題既
都係睇隊波積唔積極姐
要贏點會贏唔到

d 蘇超 葡超 荷甲係聯賽踢到識飛 去到歐聯都比西甲456

你又搶到

轟好似最穩

無人搶

轟同馬賽落到乜咁

車仔W得返1.57
盤又1.78
想要半客算

dllm 半客都由2.25落到2.05

廢老早早係馬會落飛
連登仔尋晚收完錢早買早享受
大家見賠率落不斷掃

再遲會唔會兩倍都無
串埋阿妓?

究竟會唔會升番呢

串西維都唔串阿妓

出陣可能會升啲啲
但都唔夠早買高水
尋晚W好似有1.7

轟得摸奶打都咁重飛

閪維閪左幾場 避算

讓咁深點串得落

買阿妓要三思

半主

閪維好驚又閪
我買完佢FG開0:0之後幾場無信佢SKIP咗

AV而家重贏緊幾多

我都係想串半場

得番一萬 睇下磨到幾耐

歐霸 試試佢

開左兩日上盤啦啵 派完籌碼今晚會唔會回收

閪維阿狗都唔敢亂買
閪維隻a施華海鮮波
阿狗唔出隻烏拉圭防中後防會隨時引爆

諗住轟 格流 馬賽算

邊撚個係咁係到負皮

不如3串1閪維阿妓轟半場W
睇下邊個唔生性

-2味贏過 sick買了

好似都係車仔最穩
而且賠率最抵玩
但都應該閪陣

不如8x1串哂識隊名既咪算

等轟仔出左閪陣回飛先買

阿仙奴 對 禾斯克拉
軍情

英超勁旅阿仙奴，陣中兩大備受批評的中場奧斯爾及格列沙加，在日前聯賽齊齊入波，一洗頹風；前鋒奧巴美揚在近期賽事多數被安排於邊路進襲，證明能與另一箭頭拿卡錫迪並存。主帥艾馬利強調不會像前任雲格起用大量副選，出戰歐霸盃。

烏克蘭球隊禾斯克拉，重用本土球員，而上月從巴甲球隊甘美奧借入前鋒尼古拉斯卡雷卡；但這名年輕球員近年淪為人球常被外借，初到禾軍亦陷入球荒，明顯未適應。

阿仙奴
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：贊堅臣（後衛）、美蘭尼爾斯（中場）、哥拉辛拿斯（後衛）、哥斯尼（後衛）

禾斯克拉
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

近況

今場為歐霸盃E組首輪賽事。阿仙奴在新帥艾馬利上任後，眾將在開季初段明顯未了解其新戰術，幸好經過頭2場全敗後，艾帥亦適當地調整打法；近3場比賽錄得全勝，而且所有入波都來自不同球員，可見攻擊點分散，令敵軍防不勝防。不過阿仙奴開季5場都有失波，證明防線演出有待改進。烏克蘭的禾斯克拉雖名不見經傳，但近績所見，具備不俗的入球能力；若阿仙奴堅持由腳法不佳的門將施治作進攻起點，隨時被客軍找到漏洞，「入球」大不容錯過。

咁要買2條8串1

星期三早見到客勝1.83

原來係你獅子

車-0.5 -1 輕鬆易食

睇下邊個唔生性

尋晚一堆波玩
早極都要派先買
但係未派就封盤

閪維爾 -1 好似抵玩過盤

就咁話
晏啲整2條8串1再買單頭

全晚重心
Red bull
唔中問我攞返

個個都有負皮係得你冇 捉到啦

唔係我喎，我禁之前已經見到兩個

琴晚聽你謂買左華西

夜小小再睇下買邊幾場先

我乜都無做過
一睇就知係你啦
得閒留意正負評

佢自己買左祖啦

今晚100%

嬲

真

啱
反正歐霸無咩盤路往積想睇
有賭開都大概知

睇左一睇 好想買哥本哈根個場 但係無即場

你好撚煩呀屌你老母

頭三場同路呀av巴

格流應該穩過標準

即場都係執角好玩
睇下今晚邊場角大

格流w 9.75賠，會唔會真係開到

驚佢又紅

紅咗仲勁

博和姐

烏髮
奇蹟走盤

8x1角球 ready

你啲角球3串1 5串1

今日反底

今晚
車仔盤
阿狗-2

留番拎去買投胎卷好過

準備又送20蚊比狗會洗

10蚊算
多10蚊都心痛

轟佢老母臭閪
收到風出夏神 早買早享受

去投注站買電腦飛要2條

gun 直屌-1

夏神無跟隊去啵

死撚開好無

me?

賭外圍咁明目張膽

lm

轟今晚贏1粒,1-2或2-3
直屌客勝穩陣

賓周加都炒佢1-4

馬會閪維就轉球半兩球

深盤俾狗屌

all in左幾多?

閪維今年好似好廢

西維爾杯，唔買西維爾唔好話識波

車仔到底值唔值得all in

有邊幾場比較穩 想追數

睇上面飛 有角讓球盤玩

你地除左識買勁果隊仲識咩

比曼城伏完黎

識買贏個隊

求教學

又個巴打重話咩神同平民嘅分別，
刁，輸1：2 200蚊馬會cashed

咁多場唔買 買開下盤果場

Up乜呀你

做下功課先啦

Lm

累得濟訓左，連飛都補唔到
係今朝美假贏返少少，本錢太少，
比著舊時1000蚊注推到上10k以上問題不大

曼城同里昂

我賽跑冠軍黎架ma

一個幾十年前，一個一星期前咁解

黃潛好似抵玩過西維爾 成季入得兩次波 讓球半 個個買哂格流了

巴打今次仲有幾多

格流落左飛

400幾
all in 曬佢

問頭蛇拎水啦
日日食屎不是夢

唔好下下都allin啦 慢慢玩唔好咩

Apps都有電腦飛…

HI

hi

投胎卷鐘意真飛

拿子！

敢講呢間鋸尼飯有日本質素

車路士[-0.5/-1]

轟 格流 馬賽 反底馬會之日

馬賽456，主場勁到仆街

小心又俾閪維爾撚，上次派後備打歐霸

做咩咁SAD

因為做左衝動的小狗

Hi

分4注落

馬賽大船

即刻幫我打比個經紀叫佢沽哂馬賽

你個名

馬賽睇佢會唔會轉一球

今朝見到曼城輸真係想死

車路士-1 x 馬模客勝
有冇同路
今晚齊羊

呢個係咩apps嚟

車仔大船D喎

馬賽full team 456

隊隊上盤都大船架啦

感謝巴打

西維爾成交量得廿萬

西甲隊同比甲係wfc d架啦

必發真係有用咩？

拿蛇幾時出水

傻閪先信

今晚啲角球點買 啲中位數梗係怪怪地咁

我中意最後1分鐘買
買到就買 買唔到就算
反正都唔中

咁要斬手指了

巴打你仲有幾多隻手指

全角大

今晚齊屌女人達

有馬房六合彩料 有人想知再講

歡迎各位手足gchi下gelgor

點解車落飛落得咁勁 明明收主力

買左1k 投台卷

對家垃圾

500k 買mark six

50萬搏8000萬

留番黎食啦400.... 番工搵番幾皮再戰

收主力都夠贏學界波啦

Paok主場對賓菲加都輸1比4

46 33 18 24

發夢夢到

睇啱先出

你估狗會咁好死咩，睇賠率都知呢6個號碼冇咁易估中

車仔盤入唔入得過

小妹梗係覺得今晚西維爾渣流灘 佢果組點踢都出到線

去咗賭場Hea一日
決定以後唔會再賭錢
靠運氣搵笨柒

賭狗同馬車輸都起碼心服口服

反而賭場每次去都羊錢

狗會長年豬錢

賭乜都係運氣既姐

Pock 班主試過拎槍落場

轟場波好似今朝場亞特

咩料

閪維就落到變球半兩球

車仔 標準 格流
3串1 訓醒收錢

馬賽

車仔串馬賽

歐聯歐霸=半一上盤

一球球半 下盤

好耐無上過黎 利申戒賭咗4日

針左幾多先冇上黎

睇黎大家唔係買馬賽就係買車仔

睇大船

有冇法蘭西小船

今個月-2k 臭閪櫻花龍門

馬賽穩好多

睇路數馬賽最穩

比馬賽累過咁多次仲信

物極必反

有冇水

華西

轟 格流 馬賽 有人同路？

大船

今日終於踏左隻腳落馬會
ALLin 200 車仔串馬賽

dllm格流落到

直屌格流W

今晚啲上盤真係好撚鬼 全部都近排閪波讓人球半

馬會劃飛點揀場次 唔識買10幾號果啲

可以劃多過一個格

可以考慮讀番小學

好想中6仔

中2個字

馬賽大回飛

都係唔識 聽日問果到啲職員算
唔該

格拉斯哥流浪[+1/+1.5]
PAOK[+0.5/+1]
標準列治[+1/+1.5]
馬賽[-0.5/-1]
些路迪[-1/-1.5]
辛尼特[0]

外圍回到半一中水

馬會冇變過

allin 車仔串馬賽

馬會下盤派錢

反而轟飛數仲落緊

究竟今晚個盤會馬賽穩定車仔盤穩

今早美假突然開走地真係伏
一場主 一場客
好彩只買大細波

轟，莊唔睇好馬賽

轟
夏洗衫

都無過去，歐霸出女人達同金章

夏洗衫冇出

無世三 轟難贏了

同晒

軌一定贏到
利申:Allin直屌客勝

咁就仆直 冇夏洗衫點樣456 拍Ok

今晚我轟咪同獌一樣 博你唔敢買

獌個半一高水好多

Eden Hazard

就算冇 都有實力

好 信一次全北汽車路士

車仔加油

今朝河床係咪冇12M
如果冇12M就一定0比0

廢到

車仔似jump

車仔似引客
但paok更加買唔落手 skip了

車仔會和

買下即場角球算

歐霸感覺無歐冠咁正氣

歐霸好多唔跟盤開 好多球隊實力都唔未知 唔知點買

買哂角大

歐霸咪買喇真係

度緊2穿1 穿場角大但揀緊邊場 2穿1都好難揀

盤 跟主客和買

陣間星期六呢度：前兩日啲歐霸法乙針死人，無錢賭了

D主客和好似賭日職咁隊隊都2倍 好似玩大細

就黎要轉盤了 車
平半半一一球

17號咪畫晒10/5/2

出面轉晒一球盤得易勝博堅持半一…

邊場買角大好

尋晚鏝都針死人啦
好似有一班都串咗當賠率倍大器

買角球一定冇伏
+埋絕殺

要睇定D
可以無啦啦刷刷下冰角/瘋狂刷角到尾

呢輪買親盤都針 買半大又係
轉買角球同大細波算

paok[+1]

跨聯賽真係唔知邊隊勁d

想買p你個k

有冇人教下我點由400幾蚊變做2500蚊
AV巴又針太多唔出水
都唔知跟邊個好

以為至少贏半?

買自己對家試下

屌 我又係得返最後400 一齊上啦今晚

車路士個場硬係覺得有伏..
我即場買大細波/角球算

明知山有虎 偏向虎山行

我手多多買左車仔-1 100蚊
跟唔跟?

尋晚好買唔買買中曼城個場

好彩尋晚其他波正氣唔駛針

有冇人睇好比鍚達斯角大?

頭先啪左咖啡等今晚唔會睇睇下訓著

預先買定?

我角球通常即場買

冇即場啦 得四場即場

頂...我miss鬼曬...
一起身見曼城比人中出2粒個心好唔舒服

角球冇得買即場真係好似玩緊單雙咁

只有靠信念 感覺買偏門d有肉食

飲左咖啡之後依家好醒神
我應該會買車仔同埋阿仙奴即場

車仔盤
阿仙奴-2

咁驚有伏咪買下盤

車仔-1屌唔屌得過

屌 格流2.1x落到1.9
仲諗住夜d買

都屌得過既

買下角球/大波即場升水再買算
我就估車仔角大

以為你介賭

召喚AV巴
我要同你共亡

共存亡

Paok 班主拎槍指人

……

比paok入返球面子球
super

車個場應該穩
轉一球盤就 好似玩唔過

打漏左個'存'字
唔係有心有意打漏

車
格
馬
標
有無手足同路 車

屌，落
淪落到得番200 起機
要做陳刀仔

玩番最拿手既角球

比錫達斯 x 拉素 角大 @2.88

頭炮

呢幾日真係好多手足輸到雞毛鴨血

Gun

第一下見到我即刻笑出聲

有玩即場夠膽買角大應該發財
羅馬27C

今日只睇好一場
Sporting -1

卡拉巴克終極魚腩

點揀得落手

今晚好難玩 靠即場番本 盤唔敢買 呢幾日針到頹

今晚個4埸點睇 想追數

400蚊想追數+1

我得300蚊

簡單d 4場上盤

買車仔-1 100蚊
跟住大波等佢升到差唔多2倍入手 100蚊
最後200蚊就玩下角大小/下一隊入球/博佢絕殺
呢場滾得大舊錢就玩下場阿仙奴
輸曬就可以摺埋心水介賭
我就係咁安排

銀行有錢嗎?

收息收到破產

車仔自制-1

同路

第一次感受到未到月尾就冇錢既無力感
以前有錢渣手完全冇呢種壓力
依家冇咩錢之餘又要隱瞞屋企人

好掛住以前10K收息失敗

收息巴 點解隔幾日就見你好似越黎越少本

曼城暫時令我唔見左10幾K
獌都令我唔見左10K
次次ALL IN都出事
都唔知咩狗屎垃圾運黎

輸埋戎買波 最多買下六合彩

49000唔係蠃盤蠃波咩?

呢幾日連大神av巴都針到頹

你尋日輸咩
睇緊

原來0055有11場

我轟出左陣一定回 放心
想睇odoi 黑世三

我寧靜用10蚊博下3X1,4X1,5X1好過
今期買左中得個2個字
買過10幾次mark six 冇1次試過中3個字/以上
係有1次心靈投注中過3個字

再之前

集中玩1,2場算吧

奧林比亞goal斯

車100%

屌你馬賽同轟低水到
等回/轉算

你無番工就算月頭都唔會有錢

我要度條8串1

Av有咩心水

PARK都唔差的其實

歐霸盃 無路捉

我轟輸退出連登

咁樣等即場仲好啦
起碼唔洗唔對路準備叫反CUP

和呢

如果下星期一前都搵唔到工就返住以前份PT先
人工係低但係總算有D收入

標準 同 格流盤幾吸引

和都退啦 身為轟迷邊有面目再留係度

信自己
我個-30k 都追返10k了
雖然慢少少 亦都有輸有贏
但唔好場場買
場場買真係
邪起上嚟多多錢都唔夠輸

Kepa, Zappacosta, Rudiger, Christensen, Alonso, Jorginho, Kante, Barkley, Willian (c), Pedro, Morata

穩了

對家穩了？

8串1送錢比馬會的....
頂多6串1好吧...
其實有本錢唔建議玩串1
好難嬴得曬咁多關

今晚玩下主客和算

Aek雅典真係咁差咩?

得400蚊本

嘩 你輸咁多

-143K
唔識cash out既後果

都啱
所以買10蚊想試下中幾多
最多試過8中7 但我買8串1

係冇azp同世三姐其實

轟 格流 標準 馬賽 4x5 你點睇？

半場0:2啦

車得返1.68

-70k

等轉盤啦

轉了

-2k

轉左-1盤了

車轉-1了

變左1球

gun

轟格流我覺得OK
閪維個場唔敢掂 唔知佢幾時發威
馬賽同我條0055嘅8串1暫時對

我未決定買乜

留翻1000買即場

留意返佢好似球迷注

諗住長追車仔入球有冇得諗

書包goal!

情感注

即場先諗
可能又有角大執

格流fg 盤 半客

車係咪唔會輸,係就只買呢場!

見你之前賭得好開心點知搞到依家損手爛腳

一個唔好彩 半場又0:0 或者比人入先 就買反cup吧

想改名？

車收$gel

格流2.1x跌到1.82
屌
下次買定先

咁買轟同格流好了

去唔返以前個種開心賭波既感覺
依家輸錢個心拿住拿住痛

平常心，二串一50/100蚊注起機喇

講多次
我轟贏唔到 唔再出現係呢個po

轟贏波我改名，應承你

死撚開啲咪撚燈啦

燈你老母咩 我都買撚左

書包買左都繼續燈

有莫拉達仲驚過冇世3.....

單頭起機大法

咁心急
有無留錢買即場?

書包 轟盤

理得人點買姐 書包都唔係好差姐我覺得
買對家囉

格流1.77

依個我認同

Red bull 100%

車 穩

輸左就話人燈
人地贏左又話咩反水 好運
咁冇得講啦

轟呀

0:3？

贏左派

挽留書包

而家得240 我唔知點買好

真心唔覺 車仔可以零封

不得了

事前都派？

輸左要跳樓 更加不得了

人地出左拜仁重心 咁啲人有冇重注對家先

巴打咁有信心
定絕地一擊

乞丐無處不在

咁早貼

今埸大2.5必赢

轟盤有1.9

後者 多啲

同路無避照平注
邊有話燈唔燈
真係燈到咩
講下笑就算啦

馬賽回

轟
流浪

岩岩買仲1.9

好似買即場抵啲
盤要200

格流盤 半客 FG
馬模+1 半客 FG

佢真心慘 成班姓懶

2.1x無買
好後悔

睇球探有7M 投注轟客勝

馬賽回到

佢之前日職中到傻 啲人咪係咁問佢攞水

唔明點解受讓咁多， 不過都可能格流一開波就rc

即場成日15 16 唔知點買好

黃俊咪咁比人屌走
明明份人不知幾過癮

日清都唔見埋

呢個陣轟都輸真係汁柒左去算啦

買尾段
賠率高 中一條豬一條都可以正數

冇夏世3
輸9成

痴Q線....
無限金錢...

睇你頭 我會揀唔落手 只希望想上返1500

唔好咁講
好大壓力
我一直正數所以輕鬆玩
即場落注會係度講聲 同路再跟

2.5b 同路就跟啦 唔同路就無視我！

車盤 馬賽盤
有冇同路

好 都幾大壓力 比條女屌死 我又貪玩

幾大都要支持下你

美巴吖

我都想睇你頭

我等即場買

等馬賽再回先
轟已買
格流太低水了暫時棄除非升番

貝迪斯[0/+0.5]

細細地玩 賭無必勝呀

呢期好fit喎你

車 -1 可買？

車盤伏黎 勸手足避得就避

轟半一盤點睇

曼城？

kaaaaaaaaa巴啲正反水準啲

千五蚊都比條女屌死
無錢出街?

呢注其實仲有信心過轟

馬賽回到on9

佢唔中意我賭 我又貪玩

里昂勁過PAOK兩班波啦

日日都正水

唔係佢面前賭咪得
我通常都唔係條女面前賭
除咗世界盃有 因為一齊睇波

尋日
阿積士
拜仁慕尼黑

回到on9

但曼城又勁過車兩班波

痴撚線..回到86水

今季既話唔覺

車仔盤多數唔唔出或走盤，唔知點解咁覺得

要馬賽定轟好

轟開到既話 莊家應該會爆廠

最多咪半班

1.88了
再回我入

都唔知回乜撚 馬賽贏硬

琴日隊曼城
番歸打飛機啦垃圾

same feeling

馬會仲要放第一行，驚死人見唔到

買早左tim

拿 你地自己唸

又夠鐘屌波

邊個放火的

火燒垃圾車

馬賽 1.89

天津夠話咩918又熱巴睇波啦
咪又係垃圾

1.9就大注入了

轟1.96

馬模+1？

落轟了

不過琴晚曼都係高水照贏，睇唔撚透個莊幾時錢多想派錢

鏝一場都fatfat

咩曼先

買左兩隊都係咁回

馬賽回咁多 引客？

馬賽1.92了

講曼更係曼聯啦唔通鏝城咩

我都覺

頭關玩完

我都係

曼聯，屌佢個系曼聯客勝開到1.53，派錢派到出晒面，比佢大撚到唔敢買

馬菜咩料

馬賽越回越愛
加多注先

可食用

史杜特文去左馬賽？

曼派既會係車到收番

馬賽full team咁濟架喎

外圍都齊回飛 睇唔透…

馬賽角大都好吸引

西維爾盃 咁都唔買 唔好話識波

鏝殺既會係車到收番

想馬串車
俾外圍大緊唔敢入貨

做埋d小動作 各位手足唔好驚

可能馬賽就係博你地唔信

轟回到

轟回到2

馬賽輪換左兩個後防姐...皮耶 泰奧雲係到就夠

而家係賭邊隊無心踢

有冇人睇下個場有冇著火

馬賽2比0唔該

係睇邊隊唔想踢咁解

搵幾場買角大好過

有燈水

加多注

大你班友唔敢買

頭3場角大

3串1左

買左馬賽等炒車

軌 馬賽都回到傻

技術性調整

應該係揀邊隊想踢

車 馬 2x1 睇下會點

車隨時嬴波輸盤

通常都係馬贏半格 轟走盤

8串1 $10
車仔W
閪維W
法蘭+1
格流+1
亨克W
比錫達斯2.5B
雷恩W
阿卡沙+1

中派3個100

贏波係輸唔到盤

走盤姐

-1點樣贏波輸盤....
最多咪飲

點贏波輸盤

Same

幾個月冇賭，回歸第一炮就射落馬賽度

LM

咁我寧願自己中

馬賽9.5b
西杯-1/1.5
轟-1

中左先派100 😀😹

通常啲唔識唔熟嘅踢得落力過啲名牌

馬賽9.5b
馬賽[-0.5/-1] 重心
車路士[-1]

西杯又深又低水

無即場果堆

唔買盤王paok唔好話識波

稳!

Polo出左paok+1

無即場唔識買

維拉利爾 對 格拉斯哥流浪
出去刷角唔入波既格流
終於有角球買

贏波點輸盤

中先得架ching

好，咁我skip

馬賽x流浪 平注 給我上

馬毛馬賽角大 2x1先

格流刷角咩 真係少賭格流

全部人都買馬賽 唔係航空母艦咁簡單

要多場比錫10.5b

遼寧艦

準備一齊沉

屌車仔無夏世三

冇人要車仔角大？

角大入邊場

車狗半陣讓賽

車仔今季作客未試過 過10角
主隊又唔刷角
驚車仔作客玩防守
咁更加無角

亨克半大

馬賽，比鍚

呢場真係可能單邊 PAOK本身踢法都少角

轟打呢隊都打防守既話
我冇野好講啦

9.5b?

冇角就認命

守就應該唔會守 又唔干地 頭幾輪英超車仔完全唔係贏1球收後踢

有..
起碼等到9.5B 2倍先入

Av巴買咩

我要了

轟 馬
死就死

ys

西維爾
格流

重心

格流想要10.5b

買左車盤 準備定補和

Paok地獄主場王黎

其實車個陣夠做啦

買車好定馬賽角大好
車就要單邊刷角
馬賽full team都可能攻
不過怕下半場先攻

朗斯對隊唔知乜嘢球隊仲有咁好分

我都諗緊 想要馬賽10.5b

歐聯
30/08/2018
主 PAOK 負 賓菲加
1:4(1:3)

如果唔係踢西甲隊我都想要

我個名都大炒paok主場啦

我仆你個街
1.9買左車
而家回撚到2倍

覺得馬賽下半先多角 好似上場咁

上季04 都炒佢...

馬賽無即角

咁半場先買

同路 and long time no c

買比錫角大？

些路迪同洛辛堡係歐聯鬥到落來歐霸

咁依家買了10.5b

我覺得個賠率fake
有乜理由最尾10分鐘郁都無郁過

放火 1.1開出

支持AV蛇
利申同路

書包轟 馬賽 維拉
我未撚驚過

但你無賓周

成晚都係睇中車馬串埋

上呀馬賽

重心p你個k

同路 要死一齊死 要羊一齊羊

PAOK
法蘭克福
維拉里爾
些路迪

馬賽 車路士2.5b

same

Poak!

書包幾年前個種燈真係
買完一出即對家入

維拉秒goal 1:0

輸比隊無賓周 車仔點輸

100%

維拉利爾 秒 goal

避左格流

格拉

心靈客主主主

咁撚快要針

要左

維拉秒入

格流唔係秒輸就拎紅， 真係垃圾黎

屌 秒糕完唔好唔入多粒

Poak屌打

唔識賭了

唔睇了 去畫圖算

驚都唔驚 喔車

馬賽goallll

格流

馬1:0

Goallllllll

一陣會拎戰神卡爆SEED

上場歐霸奇蹟走盤

馬賽Goallllll

根據劇本格流仲有一張紅牌

馬賽goal

法蘭

正氣日?

馬賽 goal

車仔未goal

書包一係全勝 一係全閪

兩隻馬快啲刷角

西 秒黃

馬賽快刷角

好耐冇羊過
不要全針我好嗎

格拉驚咩 入一粒和

1:0直到直到完場

識閪入波咩

西維爾禁區邊罰球

維拉 馬賽 拉素 亨克 比錫 刷C

兩隻馬刷角啊

法蘭克福快啲杯佢

車2.5b quick

刷角

車刷角未

馬賽閉門作賽

轟上
馬賽整多粒燕梳

轟goallll

車1:0

車goalll

車goal

車 goal

我轟！ 屌你老母！

車1 0

針晒

GOALLL 車

車Goallllll 2.5b quick

0-1車

車

軌goal

會否太易?

車咁快入角大仲有冇機

屌

PAOK
咁撚廢

金章！

買定客其他啦 大炒456 ready

留名睇燒球場

好多場1c
正氣

0:1
我買左2.5B 1.98倍

佢要回有乜理由最後10分鐘靜晒唔郁
擺明fake

地獄主場。。

主場王會和

格流頂實

車角大快刷

容易到

上啦上啦刁你老味快啲吖嘛

打賓菲加個場和左味?

無大志 入粒好難咩

個中見廢撚到

馬賽比角

英超第一對希臘隊？

馬賽刷角先啦

完場再揾我

轟 馬
繼續上

馬賽 馬毛刷角

Ok g 持

睇黎車唔刷角了

兩馬快刷角

今晚秒goal日

多球

尾70分鐘上黎玩角
4場無咩好玩

正氣日？

上

西 1-0

西維1:0

正氣日

西杯

上盤上呀！

等你 用左40蚊串 轟同馬賽

馬賽-10

馬差啲2-0

上盤日？

西維爾goal 咁撚正路早知唔諗咁多

同一個位 賓尼加 FK直入

4場精選入波先

咁多秒入既屌
車仔又唔秒入

馬會唔俾你地贏過幾日邊有錢賭

咪入撚左囉

1:0緊啦

所以3點唔買
1點贏完 3點輸返哂比佢 100%

屌你全上盤

全上盤

車仔角大已死，妹妹下

聽日荷法乙應該重傷

邊個話買標準列治

走寶 輸到驚縮左注

無啦啦咁撚正氣

馬模入波未

-9

唔得閒買車西 維拉

兩隻馬幾時肯刷角

頂到完場

西維同黃潛太深避左
萬一比人入先要cup3粒太難

今晚歐霸嬴就避星期6日了
通常歐聯歐霸正氣
聯賽日就馬會回血日

有冇車仔角大持有者？

馬毛馬賽刷角

4場即場上盤都入晒波

支持

拉素都入埋

拉素1:0

點呀係咪仲係半一下盤？

上盤日..

正氣

車仔快手刷多幾角啊

馬賽 ng

正氣到

今日係睇隊名賭波日

拉素Goal

刷角呀亨

格拉就快頂唔住

19聯賽下盤多

謝老四

Paok ng

車好多角

書包 叫糊好撚驚

馬賽主場無人睇？

亨克爽手入波

比錫達斯刷角

維也納都係

馬賽有冇多球定下驚

入唔切角大.......

屌你老母車快456

兩隻馬15分鐘先一角

馬毛

轟
馬
同我上

第6場踢成點？

下半爆角

刷爆去 比我回下本

車快手刷角啊

場場都開哂角

比錫達斯刷角阿

馬賽馬毛上

車比撚妹快手整多幾角

格流追和plz

即場全秒入

拉素半和

支持！

女人達咁都唔入

莫拉達咁都唔入

Morata今日幾好

車狗都刷角
世界變

比錫達斯 薩普斯堡刷角

基輔半大

唔入波有撚用

馬毛刷c

車仔5角 都痴撚線

要各入多粒先safe

成個中堅咁 清走哂d進攻

屌 馬賽仲係一角 10.5b係咪針得

亨請比角

好撚鳩咼。。

刷角阿比錫達斯

亨克馬毛刷角

提一提大家
摩拉達已經浪費咗3次入球機會

馬賽格流唔好再冰

標準格流快追和

算係咁啦。。對佢點可以有咁高要求

比錫入波未呀

刷角啊車

馬賽 冰c

比角阿薩普斯堡

Poak好垃圾

車個中場贏撚晒

轟同馬都要入多球
唔係好危

車仔比多三角先半場

點解個個都poak明明人地叫paok

係

4場乜都冰緊。。。

順口

馬賽 馬毛 唔刷就送角啦

買兩場低水半大一粒都冇 馬毛, 薩普

拉素原來唔刷C 垃圾

維拉 西維 轟 rb

刷角啊 屌你 一個30分鐘1角 一個得2角 屌

勇者入咗轟11.5s

垃圾達

點解我會買馬賽角

好耐冇見真飛過關

車大波已死

下下都連龍都唔中

冰！！！

轟 馬 入多粒
依家好危

半x全11信念

就快nba

反咩手呀

車仔快刷C

啲信念慢慢冇曬

車對家射門都冇 大波針

轟2.5S

車2.5b 快

車仔角呢屌

好彩polo出paok

11.5.s巴打平安鐘未
30分6c了

車仔快上

馬菜 閪維立即nba 3.5b

屌你老母維迪快啲追和

車出zappa真係唔洗擔心
條友刷角王

轟買咗角細?

豬sir入唔到波都叫有助功 達真係一d用都冇

馬賽唔入多粒真係好危
法蘭都攻得下

刷角阿

維拉 馬賽 拉素 亨克 比錫 刷C啊 屌你地

薩普斯堡比角

兩隻馬角大

車狗個場無買

車大波 唉

屌比鍚達斯隨時先失波
仲要有model

Paok廢到仆街

唔驚啦

亨克馬毛想點

慢慢啦急咩

馬賽比人㩒屌中
唔該整多粒先
好危真係

1邊1c 1邊2c

刷角先

刷角王格流

好難唔急 其他全部都4-5角

有信心馬賽開到10.5b

車狗有半8全9前科

馬賽 1.5s 2.5s 3.5s

雙馬 12場入面最小角個兩場

兩隻馬完全唔刷 屌

車路士2.5b 求你

得一場半大

未完場

角來了 轟

維迪奧頓快撚啲cup呀

格流 標準

比錫達斯一粒都無屌你老母

收皮了

中左馬模角大伏

唔會係依場比 睇落兩邊都係刻意落底

我要25c

中左馬賽角大伏

車仔刷夠未
屌你老母

摩拉達其實買黎做咩 廢到仆街

因為買唔到lkk

全部上盤FG

場場都有波入 係你無 屌你老母比錫達斯

亨克goall 馬毛輸波就刷角啦

是但中一場都派

單刀唔入
嚇死人

馬賽9.5b

柏度咁都唔入？

Im

栢度廢

車仔咁肯刷c既

轟

馬毛 刷角吧

廢到 單刀都炒

屌 12. 5嚇到仆街
停角啦好冇

柏度傳就入啦屌

維拉刷乜撚呀

半場11角不是夢

軌都刷角世界變

CLS

我轟咁多機會哂咗
好撚驚唔係講笑
邪邪地

你都神神地嘅

點解當初唔買車角大
半8全9

車9c

車狗都刷爆角 cls

標準好波

快

1比1 lm

goal

場場1 球

車仔刷角死全家

馬賽。雷恩。車路士半大！

留名了

馬賽比多粒有冇人支持？

9cccccc

以為中兩場先有份
留定先啦

車12.5B 2倍入
應該開到掛

想入11.5b唔得閒
Miss咗派錢波

馬賽半5c 可以嗎

兩隻馬半場前比5角定下驚得嗎

Lm先

馬賽學下皇馬啦

補得飛啦

馬毛1c jump先

閪維爾

馬模追和啦好嗎

等緊你 本身11.5大想落 又唔夠膽

比雙馬害死 屌

西維NBA

西杯劇本3-1

屌你標準

西維半大GEL

車上半已9角

西維2:1

可以

兩馬刷角得嗎

西維秒21

閪維nba

馬賽㩒屌唔入

痴線

1001

反杯

.